請出招： 家居寬頻

請出招：留tg

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

HKBN 1000mb寬頻

私樓月費低至$129

公/居屋月費低至$109

歡迎tg查詢

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費